最平價SSD：Team LT ，買隻俾PS4/XBOX1 裝game用，刮唔刮得過？

八百幾蚊都有960GB，市面最平，係驚佢會唔會易壞

還是ADATA / HIKVISION ？

比ps4用就求撚其啦

俾多少少 就有mx500(全球5年保)/evo

唔好慳果少少 買隻雜牌啦